U記 Heattech 真係救番我唔少次

天氣預報温度會突然降至9度
本身唔覺好凍
不過都係著左件heattech打底 加衛衣 牛仔外套
朝早還好 夜晚啲風吹到心寒
如果唔係有件打底 好似會嗰日就凍死左

Uniqlo uniqlo = 良心企業 大家都中意uniqlo